啲政棍唔好嘥大家時間啦 個個都係到玩馬騮戲

去時事台

玩馬騮戲有課金有議席有錢賺
何樂而不為